［有圖］香港人既安全意識真係好高

今朝千辛萬苦番到公司
諗住食個雪糕定下驚
點知一打開見到有份圖績係入面
仲要比老板簽曬名
果然知道打風要做好準備，放入雪櫃實冇死
拎上手仲要好似patpat 咁凍冰冰

你奴性都好高

香港之星

結果雪糕比老細食咗，跟手留翻份野比你做

樓主洩露公司機密

點解 patpat 係凍冰冰 ?

咁咪濕哂？

受傷敷冰

屌你個patpat凍冰冰

因為醒起有個同事話自己得閒放隻落個屎忽到，之後feel到凍冰冰